有無Acct fresh grad等緊baker Tilly offer

In完好耐都未有消息 唔知係咪無offer 有無同路人？

出左喇 我早幾日收到call

佢之前又話有rejection letter既

可能未call哂
又或者有啲人reject左佢個offer
然後佢再打比啲本身無offer嘅人掛
所以未咁快出rejection

唔該你先 未有工翻想死

可以入去圍下爐

無啦無啦 三日咩offer都派曬